[老屎忽入] 當年金融風暴，係咪毫無先兆地發生？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

唔係

咁係點

1998 定 2008？

both 都得

覺唔覺個「岳」字，背後係有意思？

其實任何時候都暴露係風險中，出事之後再馬後砲

有好多先兆會發生
但無先兆係幾時發生
咁基金佬唔會見到個泡沫大就唔trade
佢地都要搵食

唔係，1997同2008都係有先兆，祇不過當時D人已瘋狂，唔信。日本大冧前都係咁，其實同而家香港一樣！

1998 比較來得急啲，樓價升到癲， 3個月升30%！250萬成交後3個月就升到330萬！同一座向同一單位大細！跟住就輪到東南亞國家被追殺，泰幣free fall 無水聲，馬拉就外匯管制。
2008 年就年頭已吹緊leman Brothers 唔掂，次次都否認，突然係9月一日間就話資不抵債，全球各寫字樓一齊摺埋！
如有錯漏請補充！

2020 年就十年前已經吹緊支爆，次次都無事，突然係1月一日間就話資不抵債，全支那一齊摺埋！

希望係咁

想知

支爆真係吹咗有十年

想問下金融風暴嗰陣 恆指咪跌到仆街既
如果我重倉熊 咪發達？
咁個個都知會跌 然後個個都買熊 咁咪個個賺？

殺完你先跌,吹咩

先兆1。
人民幣不會下跌的新聞。例如不穿7。例如不穿7.5。例如不穿7.8。
但是，事實上，十五年前是由1：10升到近年1：6.x。貨幣可以升，可以跌。Turning point。

先兆2。
去年美元定存息率(3.1%)比港元定存高(2.5%)。現在已經找不到。Turning point。

先兆3。
負利率債券。債市近二十年升勢將會改變。Turning point。

先兆4。
美元本地隔夜拆息升至10%。Fed 24 小時内要減息和印銀紙。全球流動性。Turning point。

先兆5。
長期借貸利率上升。實際供樓利率上升。Turning point。

恒大同海航
兩個大炸彈

試過殺完 第二日跌一千點
過一個星期就跌左三千點

幾時先爆

白痴唔好學人玩 輸到你陷家產

真正冇特別先兆係 1987？

有，不過小市民唔知姐，好似雷曼單野，外國政府禁售， o 的金融佬黎香港賣，咪呃左好多貪心人錢囉

其實爆左，不過香港送錢大陸救市（好似係）

你講97定08？

今年五月？

呢兩年

逆向思考:一大堆熊証被屠就係先兆。

而家都有好多唔尋常既消息啦

金管局8月開始惡意唔公開一D一直有公開既資料，話驚引起市場恐慌

金管局7月底至8月底一個月內，外匯儲備無左156億美金，無解釋

中共吹風話要國企進駐穩定香港經濟，可能係打地主，但係如果照正常模式黎講係估計香港既野會大跌所以要準備入市

仲有好多，咁秘密我都好肯定支爆既時候香港一定會攬炒

無左156億唔出奇，香港人自己加速走資

理應唔會走到外匯儲備
金管局亦唔肯講自己有無出手買港元
同埋之前既銀行體系結餘係咪玩曬?

認真答，絕大部份經濟危機都因為泡沫爆破。97年股樓狂升，07年股市狂升。07年我睇住啲亞婆亞伯逼喺間銀行㩒股票機，睇住個mon嘩嘩嘩，升幾多幾多。就知時辰已到。

youtube search 時代向錢看，
記得上個星期有集講呢兩間既雞精分析
佢地條數大撚獲，要借貴利還責務

2008係金融海嘯

你夠錢買30000點樓上個堆一定嬴 但問題係100個有99.5個都唔會咁買

有中央照住
不過中央無錢就。。。

唔係
不過唔發生
啲人唔覺得係先兆

咁而家樓係咪泡沫

政府入巿搞個盈富基金你未又係輸到仆直

唔係會keep住發行新牛熊？彈一彈屠完之後再入咪得

Set止賺唔得咩定嗰陣啲人已經痴哂線高追死唔放？

請指教
期指唔係零和遊戲？有人輸到跳樓，唔係就會有人賺到發達？點解嗰陣好似冚世界都收皮咁既

泰珠跌，之後啲人話港股係資金避難所，港股之後仲升，點知有好多外匯儲備的台灣突然貶值、之後啲人驚香港都頂唔住，之後亞洲區好多貨幣都急跌，之後整個亞洲就金融風暴

牛熊根本就係講一套做一套
PRESENT比你聽個CONCEPT同玩法係一回事
錢入到佢地手就唔係你諗GE野黎啦
基本上就係買熊必輸,牛證就睇眼光啦

就好似樓上巴打都POINT OUT在個矛盾位,其實肯用腦諗下都知係有問題
不過香港就得班無料扮大袋既7頭,以為自己有幾張CERT就大石擲死蟹,見到D咩XXX書講既XXX"理論"就照背照吹
你都要諗下佢點樣達到呢個效果先得架?
人地輸錢所以就你賺錢?咩LOGIC黎

我上年咪好似你咁講, 炒期指, 係啊好好賺廿萬本二個月時間炒到上六十幾萬, 日日起身禁個掣就四五千, 有時過埋夜800點, 四五萬一晚都試過, 不過大陸一搞政策野, 你就實死, 我就係比佢一個政策成個倉爆左, 一晚冇左四十幾萬, 跟住就冇玩